Admin喇喇聲bam 條撚樣 “林林林林林林”

編號：80736

呢條友好小學生食錯藥咁，成日亂鳩咁post野

g持

( Show Blocked User - 林林林林林林 )

唔好呀大乒，知錯了

好驚呀

柒頭皮

喇admin，條傻西80736就攪我個post，係度恐嚇我囉

[url]覺唔覺香港既記者唔識問問題？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

仲有呢個post，條傻西都係恐嚇我，話要攪鳩我

[url]CC TVB串過馬撚，究竟依家係黨大或法大？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

呢條友真係煩撚過閪
成鳩日係到乜撚肉醬多利亞

你得罪我呀，我話你知

你做乜唔鳩回我呀，你唔係好撚醒鳩回架咩？

驚吖嘛

lf2

好羨慕你地d互動...

一舉報佢就錯誤登入

好

PUSH